有無人試過番工恰著左比上司走埋黎拍膊頭?

尋晚好夜訓
加埋岩岩無咩野做
office又靜
作為小薯既我唔小心恰著左

點知上司無啦啦行埋黎比野我做
比佢見到我dup低頭 唔知知唔知我恰著左
仲想拍我膊頭
金翅...

唯有

搵過份啦

我試過sosad 之後第二日叫我搵定工 月尾就俾公司炒左

下屌 唔撚係掛
我FG好辛苦先搵到呢份工

試過
不過係admin 過黎拍我叫我Christmas party簽名
嚇到心都離一離

有 前晚見客食飯去到點幾番屋企
成三點訓 朝早0800開會
就到中午我訓左 佢行過黎拍一拍我
話俾日假我番去訓教

舊公司細公司，無乜野做，坐正老細門口，成日恰著比佢拍醒，叫我洗下面就算，無乜野

而家新公司大d，好多野做，咁岩有一次個日無野做即刻睡意上湧，比上司過黎拍醒問係咪唔舒服，之後無野做都揾野做廢事又黎料

你老細咁好既
我上司見到之後淨係笑左聲咋
大佬好驚呀

如果佢話我我應該會嘈番佢
我諗佢都知

小學生咩

你做完野，唔係訓到有鼻鼾，釣下魚邊有人理

我番大公司好少呢d野
d制度好rigid
同我上司除左工作上唔多其他交流

我咁睇姐
唔知我上司點睇

如果會屌你=西工，早 quit 早享受

咁屌又無屌
但唔知佢會唔會暗瓦底向上講

我上司會問周圍d同事佢係咪唔舒服
唔會拍醒人
如果件事唔急既佢會望一望就走開
轉頭再返黎

大細公司都係咁 你唔交流姐
你做到野 叻叻豬 邊個話你

唔係 而係周圍啲同事都係咁
自己dup低頭做自己野 所以office先咁靜
不過我個人唔算好sociable又真既

試過
不過果日病左
個同事比左D藥我食
食完無耐就收左皮成個訓低
阿頭見到好擔心咁問我洗唔洗返屋企或者去急症室

之前番地產 同個同事入秘書房訓教
平時個經理番遲一個鐘 諗住恰一恰 點知佢今日準時 一開房門即刻嚇醒 佢大大聲屌鬼話 番工訓教係咪痴撚線
不過無炒琴 叫我地下次唔好

個d話老細關心你問下你係唔係唔舒服
其實真係關心你定係兜個圈黎叫你唔好訓

遲下阿頭有咩需要識做啦